{"id":6388,"date":"2020-08-21T11:11:53","date_gmt":"2020-08-21T11:11:53","guid":{"rendered":"https:\/\/apaaura.ro\/?p=6388"},"modified":"2020-08-21T11:11:53","modified_gmt":"2020-08-21T11:11:53","slug":"de-ce-e-important-sa-bem-o-apa-naturala-pura-imbuteliata-in-sticla-si-nu-in-plastic","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/apaaura.ro\/2020\/08\/21\/de-ce-e-important-sa-bem-o-apa-naturala-pura-imbuteliata-in-sticla-si-nu-in-plastic\/","title":{"rendered":"De ce e important s\u0103 bem o ap\u0103 natural\u0103 pur\u0103 \u00eembuteliat\u0103 \u00een sticl\u0103 \u0219i nu \u00een plastic?"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400;\">Apa poate fi g\u0103sit\u0103 peste tot \u00een natur\u0103 \u0219i sub form\u0103 de ap\u0103 \u00eembuteliat\u0103 peste tot \u00een comer\u021b. \u00cens\u0103 nu toat\u0103 apa potabil\u0103, mai ales cea \u00eembuteliat\u0103 \u00een plastic, este benefic\u0103 pentru organism.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-6389 alignleft\" src=\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/2-1170x781-1-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/2-1170x781-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/2-1170x781-1-600x401.jpg 600w, https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/2-1170x781-1-1024x684.jpg 1024w, https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/2-1170x781-1-768x513.jpg 768w, https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/2-1170x781-1-900x600.jpg 900w, https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/2-1170x781-1.jpg 1170w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Poate p\u0103rea \u0219ocant\u0103 aceast\u0103 con\u0219tientizare, mai ales c\u0103 majoritatea celor care locuiesc \u00een zonele urbane \u0219i-au schimbat obiceiul de a bea apa de la robinet cu cel de a bea ap\u0103 \u00eembuteliat\u0103 \u00een sticle din plastic.<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"><br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">E adev\u0103rat c\u0103 apa \u00eembuteliat\u0103 poate avea propriet\u0103\u021bi mai bune dec\u00e2t apa de la robinet, care poate con\u021bine aditivi de tratare a apei (clor \u0219i fluorul industrial), dar nu poate fi comparat\u0103 cu apa natural\u0103 de izvor, pur\u0103, care este cea mai bun\u0103 surs\u0103 de ap\u0103 pentru organism.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">De ce apa \u00eembuteliat\u0103 \u00een plastic nu e cea mai potrivit\u0103 alegere?<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Pentru c\u0103 majoritatea apelor \u00eembuteliate trec printr-un proces de purificare (tratare) \u0219i stabilizare. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Purificarea, de cele mai multe ori chimic\u0103, presupune \u00eendep\u0103rtarea particulelor\/microorganismelor d\u0103un\u0103toare din ap\u0103, \u00eens\u0103 acest proces afecteaz\u0103 \u0219i compozi\u021bia mineralogic\u0103 a apei. <\/span><span style=\"font-weight: 400;\"><br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Totodat\u0103, \u00eembutelierea \u00een plastic permite transferul de microparticule nocive \u00een ap\u0103 (bisfenoli \u0219i ftala\u021bi, considera\u021bi a fi cancerigeni), transfer accentuat de temperaturile ridicate, c\u00e2nd multe din apele \u00eembuteliate \u00een plastic r\u0103m\u00e2n expuse direct \u00een soare, prin depozitele retailerilor.<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"><br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Apa pe care o bem ar trebui s\u0103 fie natural\u0103, \u00eembuteliat\u0103 \u00een sticl\u0103 sau \u00een ambalaje ce nu eman\u0103 microparticule toxice, cu o alcalinitate natural\u0103 (nu indus\u0103 prin procedee industriale), cu o formul\u0103 mineralogic\u0103 echilibrat\u0103.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Spunea Masaru Emoto c\u0103 <\/span><i><span style=\"font-weight: 400;\">\u201dapa, purtat\u0103 de s\u00e2nge \u015fi fluidele corpului, este mijlocul prin care hrana ne circul\u0103 prin corp. Aceast\u0103 circula\u0163ie a apei ne permite s\u0103 tr\u0103im vie\u0163i active. Apa serve\u015fte ca mijlocul de transport al energiei prin toate p\u0103r\u0163ile corpului. Acest transport al energiei se aseam\u0103n\u0103 unui vagon de marf\u0103 ce se mi\u015fc\u0103 prin tot corpul. Dac\u0103 trupul este n\u0103cl\u0103it \u015fi murdar, atunci \u015fi marfa din vagon se va murd\u0103ri, deci este esen\u0163ial ca apa s\u0103 fie mereu curat\u0103.\u201d<\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400;\"><br \/>\n<\/span><\/i><span style=\"font-weight: 400;\">E de preferat s\u0103 avem o ap\u0103 \u201dcurat\u0103\u201d direct din natur\u0103, f\u0103r\u0103 a se interveni prin filtrare sau purificare chimic\u0103.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Aura este o ap\u0103 pur\u0103, natural\u0103, ideal\u0103 pentru organism deoarece:<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"><br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">&#8211; Nu con\u021bine contaminan\u021bi, ea vine cur\u0103\u021bat\u0103 \u00een mod natural, de toxine, chimicale sintetice care pot fi periculoase pentru sanatate, metale toxice, bacterii si virusi, substan\u021be radioactive \u0219i al\u021bi aditivi (care se folosesc\u00a0 pentru tratarea apei \u00een re\u021belele publice) ;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">&#8211; Este bogat\u0103 \u00een minerale. Mineralele naturale din ap\u0103, precum calciul \u0219i magneziul, sunt benefice pentru s\u0103n\u0103tate, furniz\u00e2nd \u201denergie natural\u0103\u201d celulelor corpului.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">&#8211; Este alcalin\u0103 \u00een mod natural, nu prin procedee chimice cum se \u00eent\u00e2mpl\u0103 \u00een cazul apelor alcalinizate \u201din laborator\u201d. <\/span><span style=\"font-weight: 400;\"><br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">&#8211; Este s\u0103rac\u0103 \u00een sodiu, a\u0219adar este foarte potrivit\u0103 pentru cei care, din motive de s\u0103n\u0103tate, urmeaz\u0103 un regim s\u0103rac \u00een sodiu.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">&#8211; Are coloizi de aur \u0219i argint, ce \u00eei confer\u0103 calit\u0103\u0163i antioxidante, care protejeaz\u0103 celulele \u00eempotriva efectelor d\u0103un\u0103toare ale radicalilor liberi.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">&#8211; Are un gust natural, bun. E important ca apa s\u0103 aib\u0103 un gust bun, s\u0103 nu fie fad\u0103, deoarece gustul influen\u021beaz\u0103 \u0219i obiceiul de a bea ap\u0103. Dac\u0103 apa nu are un gust pl\u0103cut, nu vei bea suficient\u0103, prin urmare corpul t\u0103u nu va avea o hidratare optim\u0103.<\/p>\n<p>Hidrateaz\u0103-te \u00eencep\u00e2nd de azi cu o ap\u0103 \u00eembuteliat\u0103 \u00een sticl\u0103. Descoper\u0103 Aur`a \u0219i bucur\u0103-te de beneficiile pe care le ofer\u0103 organismului t\u0103u, f\u0103r\u0103 pericolul unui ambalaj de plastic.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Apa poate fi g\u0103sit\u0103 peste tot \u00een natur\u0103 \u0219i sub form\u0103 de ap\u0103 \u00eembuteliat\u0103 peste tot \u00een comer\u021b. \u00cens\u0103 nu toat\u0103 apa potabil\u0103, mai ales&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":6390,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[24],"tags":[30,31,29,25,28],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>De ce e important s\u0103 bem o ap\u0103 natural\u0103 pur\u0103 \u00eembuteliat\u0103 \u00een sticl\u0103 \u0219i nu \u00een plastic? - AUR&#039;A Natural Gold Water<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/apaaura.ro\/2020\/08\/21\/de-ce-e-important-sa-bem-o-apa-naturala-pura-imbuteliata-in-sticla-si-nu-in-plastic\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"ro_RO\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"De ce e important s\u0103 bem o ap\u0103 natural\u0103 pur\u0103 \u00eembuteliat\u0103 \u00een sticl\u0103 \u0219i nu \u00een plastic? - AUR&#039;A Natural Gold Water\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Apa poate fi g\u0103sit\u0103 peste tot \u00een natur\u0103 \u0219i sub form\u0103 de ap\u0103 \u00eembuteliat\u0103 peste tot \u00een comer\u021b. \u00cens\u0103 nu toat\u0103 apa potabil\u0103, mai ales...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/apaaura.ro\/2020\/08\/21\/de-ce-e-important-sa-bem-o-apa-naturala-pura-imbuteliata-in-sticla-si-nu-in-plastic\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"AUR&#039;A Natural Gold Water\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/apaaura\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-08-21T11:11:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/3.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Scris de\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Echipa Aur'a\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Timp estimat pentru citire\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/#organization\",\"name\":\"SC AURA MINERAL WATER SRL\",\"url\":\"https:\/\/apaaura.ro\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/aura.naturalgoldwater\/\",\"https:\/\/www.facebook.com\/apaaura\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"ro-RO\",\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/aura-sigla.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/aura-sigla.svg\",\"caption\":\"SC AURA MINERAL WATER SRL\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/#website\",\"url\":\"https:\/\/apaaura.ro\/\",\"name\":\"AUR'A Natural Gold Water\",\"description\":\"Alkaline Gold Water\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/apaaura.ro\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"ro-RO\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"ro-RO\",\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/2020\/08\/21\/de-ce-e-important-sa-bem-o-apa-naturala-pura-imbuteliata-in-sticla-si-nu-in-plastic\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/3.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/3.png\",\"width\":1800,\"height\":1200},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/2020\/08\/21\/de-ce-e-important-sa-bem-o-apa-naturala-pura-imbuteliata-in-sticla-si-nu-in-plastic\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/apaaura.ro\/2020\/08\/21\/de-ce-e-important-sa-bem-o-apa-naturala-pura-imbuteliata-in-sticla-si-nu-in-plastic\/\",\"name\":\"De ce e important s\u0103 bem o ap\u0103 natural\u0103 pur\u0103 \u00eembuteliat\u0103 \u00een sticl\u0103 \u0219i nu \u00een plastic? - AUR&#039;A Natural Gold Water\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/2020\/08\/21\/de-ce-e-important-sa-bem-o-apa-naturala-pura-imbuteliata-in-sticla-si-nu-in-plastic\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-08-21T11:11:53+00:00\",\"dateModified\":\"2020-08-21T11:11:53+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/2020\/08\/21\/de-ce-e-important-sa-bem-o-apa-naturala-pura-imbuteliata-in-sticla-si-nu-in-plastic\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"ro-RO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/apaaura.ro\/2020\/08\/21\/de-ce-e-important-sa-bem-o-apa-naturala-pura-imbuteliata-in-sticla-si-nu-in-plastic\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/2020\/08\/21\/de-ce-e-important-sa-bem-o-apa-naturala-pura-imbuteliata-in-sticla-si-nu-in-plastic\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Prima pagin\u0103\",\"item\":\"https:\/\/apaaura.ro\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"De ce e important s\u0103 bem o ap\u0103 natural\u0103 pur\u0103 \u00eembuteliat\u0103 \u00een sticl\u0103 \u0219i nu \u00een plastic?\"}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/2020\/08\/21\/de-ce-e-important-sa-bem-o-apa-naturala-pura-imbuteliata-in-sticla-si-nu-in-plastic\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/2020\/08\/21\/de-ce-e-important-sa-bem-o-apa-naturala-pura-imbuteliata-in-sticla-si-nu-in-plastic\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/#\/schema\/person\/2e6544dfd9640019d206d0efa7d32e86\"},\"headline\":\"De ce e important s\u0103 bem o ap\u0103 natural\u0103 pur\u0103 \u00eembuteliat\u0103 \u00een sticl\u0103 \u0219i nu \u00een plastic?\",\"datePublished\":\"2020-08-21T11:11:53+00:00\",\"dateModified\":\"2020-08-21T11:11:53+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/2020\/08\/21\/de-ce-e-important-sa-bem-o-apa-naturala-pura-imbuteliata-in-sticla-si-nu-in-plastic\/#webpage\"},\"wordCount\":624,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/2020\/08\/21\/de-ce-e-important-sa-bem-o-apa-naturala-pura-imbuteliata-in-sticla-si-nu-in-plastic\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/3.png\",\"keywords\":[\"apa alcalina\",\"apa naturala cu aur coloidal\",\"apa pura\",\"hidratare\",\"sanatate\"],\"articleSection\":[\"Nout\u0103\u021bi\"],\"inLanguage\":\"ro-RO\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/#\/schema\/person\/2e6544dfd9640019d206d0efa7d32e86\",\"name\":\"Echipa Aur'a\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"ro-RO\",\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Logo-Aura-new-with-NGW-96x96.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Logo-Aura-new-with-NGW-96x96.jpg\",\"caption\":\"Echipa Aur'a\"},\"url\":\"https:\/\/apaaura.ro\/author\/admin\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"De ce e important s\u0103 bem o ap\u0103 natural\u0103 pur\u0103 \u00eembuteliat\u0103 \u00een sticl\u0103 \u0219i nu \u00een plastic? - AUR&#039;A Natural Gold Water","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/apaaura.ro\/2020\/08\/21\/de-ce-e-important-sa-bem-o-apa-naturala-pura-imbuteliata-in-sticla-si-nu-in-plastic\/","og_locale":"ro_RO","og_type":"article","og_title":"De ce e important s\u0103 bem o ap\u0103 natural\u0103 pur\u0103 \u00eembuteliat\u0103 \u00een sticl\u0103 \u0219i nu \u00een plastic? - AUR&#039;A Natural Gold Water","og_description":"Apa poate fi g\u0103sit\u0103 peste tot \u00een natur\u0103 \u0219i sub form\u0103 de ap\u0103 \u00eembuteliat\u0103 peste tot \u00een comer\u021b. \u00cens\u0103 nu toat\u0103 apa potabil\u0103, mai ales...","og_url":"https:\/\/apaaura.ro\/2020\/08\/21\/de-ce-e-important-sa-bem-o-apa-naturala-pura-imbuteliata-in-sticla-si-nu-in-plastic\/","og_site_name":"AUR&#039;A Natural Gold Water","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/apaaura","article_published_time":"2020-08-21T11:11:53+00:00","og_image":[{"width":1800,"height":1200,"url":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/3.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Scris de":"Echipa Aur'a","Timp estimat pentru citire":"3 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/apaaura.ro\/#organization","name":"SC AURA MINERAL WATER SRL","url":"https:\/\/apaaura.ro\/","sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/aura.naturalgoldwater\/","https:\/\/www.facebook.com\/apaaura"],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"ro-RO","@id":"https:\/\/apaaura.ro\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/aura-sigla.svg","contentUrl":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/aura-sigla.svg","caption":"SC AURA MINERAL WATER SRL"},"image":{"@id":"https:\/\/apaaura.ro\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/apaaura.ro\/#website","url":"https:\/\/apaaura.ro\/","name":"AUR'A Natural Gold Water","description":"Alkaline Gold Water","publisher":{"@id":"https:\/\/apaaura.ro\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/apaaura.ro\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"ro-RO"},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"ro-RO","@id":"https:\/\/apaaura.ro\/2020\/08\/21\/de-ce-e-important-sa-bem-o-apa-naturala-pura-imbuteliata-in-sticla-si-nu-in-plastic\/#primaryimage","url":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/3.png","contentUrl":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/3.png","width":1800,"height":1200},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/apaaura.ro\/2020\/08\/21\/de-ce-e-important-sa-bem-o-apa-naturala-pura-imbuteliata-in-sticla-si-nu-in-plastic\/#webpage","url":"https:\/\/apaaura.ro\/2020\/08\/21\/de-ce-e-important-sa-bem-o-apa-naturala-pura-imbuteliata-in-sticla-si-nu-in-plastic\/","name":"De ce e important s\u0103 bem o ap\u0103 natural\u0103 pur\u0103 \u00eembuteliat\u0103 \u00een sticl\u0103 \u0219i nu \u00een plastic? - AUR&#039;A Natural Gold Water","isPartOf":{"@id":"https:\/\/apaaura.ro\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/apaaura.ro\/2020\/08\/21\/de-ce-e-important-sa-bem-o-apa-naturala-pura-imbuteliata-in-sticla-si-nu-in-plastic\/#primaryimage"},"datePublished":"2020-08-21T11:11:53+00:00","dateModified":"2020-08-21T11:11:53+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/apaaura.ro\/2020\/08\/21\/de-ce-e-important-sa-bem-o-apa-naturala-pura-imbuteliata-in-sticla-si-nu-in-plastic\/#breadcrumb"},"inLanguage":"ro-RO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/apaaura.ro\/2020\/08\/21\/de-ce-e-important-sa-bem-o-apa-naturala-pura-imbuteliata-in-sticla-si-nu-in-plastic\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/apaaura.ro\/2020\/08\/21\/de-ce-e-important-sa-bem-o-apa-naturala-pura-imbuteliata-in-sticla-si-nu-in-plastic\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Prima pagin\u0103","item":"https:\/\/apaaura.ro\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"De ce e important s\u0103 bem o ap\u0103 natural\u0103 pur\u0103 \u00eembuteliat\u0103 \u00een sticl\u0103 \u0219i nu \u00een plastic?"}]},{"@type":"Article","@id":"https:\/\/apaaura.ro\/2020\/08\/21\/de-ce-e-important-sa-bem-o-apa-naturala-pura-imbuteliata-in-sticla-si-nu-in-plastic\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/apaaura.ro\/2020\/08\/21\/de-ce-e-important-sa-bem-o-apa-naturala-pura-imbuteliata-in-sticla-si-nu-in-plastic\/#webpage"},"author":{"@id":"https:\/\/apaaura.ro\/#\/schema\/person\/2e6544dfd9640019d206d0efa7d32e86"},"headline":"De ce e important s\u0103 bem o ap\u0103 natural\u0103 pur\u0103 \u00eembuteliat\u0103 \u00een sticl\u0103 \u0219i nu \u00een plastic?","datePublished":"2020-08-21T11:11:53+00:00","dateModified":"2020-08-21T11:11:53+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/apaaura.ro\/2020\/08\/21\/de-ce-e-important-sa-bem-o-apa-naturala-pura-imbuteliata-in-sticla-si-nu-in-plastic\/#webpage"},"wordCount":624,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/apaaura.ro\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/apaaura.ro\/2020\/08\/21\/de-ce-e-important-sa-bem-o-apa-naturala-pura-imbuteliata-in-sticla-si-nu-in-plastic\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/3.png","keywords":["apa alcalina","apa naturala cu aur coloidal","apa pura","hidratare","sanatate"],"articleSection":["Nout\u0103\u021bi"],"inLanguage":"ro-RO"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/apaaura.ro\/#\/schema\/person\/2e6544dfd9640019d206d0efa7d32e86","name":"Echipa Aur'a","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"ro-RO","@id":"https:\/\/apaaura.ro\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Logo-Aura-new-with-NGW-96x96.jpg","contentUrl":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Logo-Aura-new-with-NGW-96x96.jpg","caption":"Echipa Aur'a"},"url":"https:\/\/apaaura.ro\/author\/admin\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6388"}],"collection":[{"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6388"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6388\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6391,"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6388\/revisions\/6391"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6390"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6388"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6388"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6388"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}