{"id":7170,"date":"2022-06-04T16:47:47","date_gmt":"2022-06-04T14:47:47","guid":{"rendered":"https:\/\/apaaura.ro\/?p=7170"},"modified":"2022-06-13T10:16:46","modified_gmt":"2022-06-13T08:16:46","slug":"apa-aura-premiata-la-bruxelles-cu-diamond-taste-award","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/06\/04\/apa-aura-premiata-la-bruxelles-cu-diamond-taste-award\/","title":{"rendered":"Apa Aur&#8217;a, premiat\u0103 la Bruxelles cu Diamond Taste Award"},"content":{"rendered":"<p><strong>Premiu la Bruxelles pentru apa Aur\u2019a. Brandul a reu\u0219it s\u0103 ob\u021bin\u0103, \u00een premier\u0103 pentru un produs rom\u00e2nesc, distinc\u021bia maxim\u0103 la categoria Diamond Taste Award.<\/strong><\/p>\n<div id=\"attachment_7174\" style=\"width: 310px\" class=\"wp-caption alignleft\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-7174\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-7174\" src=\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Diamond-Taste-Award-Aura-300x212.png\" alt=\"Diamond Taste Award Aur'a 2022\" width=\"300\" height=\"212\" srcset=\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Diamond-Taste-Award-Aura-300x212.png 300w, https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Diamond-Taste-Award-Aura-768x543.png 768w, https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Diamond-Taste-Award-Aura.png 855w, https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Diamond-Taste-Award-Aura-600x424.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><p id=\"caption-attachment-7174\" class=\"wp-caption-text\">Diamond Taste Award Aur&#8217;a 2022<\/p><\/div>\n<p>Apa Aur\u2019a este primul produs din Rom\u00e2nia ce reu\u0219e\u0219te s\u0103 ob\u021bin\u0103 premiul <strong>Diamond Taste Award<\/strong>, distinc\u021bia maxim\u0103 ce poate fi oferit\u0103 de prestigiosul <strong>International Taste Institute<\/strong> din Bruxelles, organiza\u021bie independent\u0103 a exper\u021bilor gastronomi, buc\u0103tari \u0219i somelieri dedicat\u0103 test\u0103rii \u0219i promov\u0103rii produselor alimentare \u0219i b\u0103uturilor. Este al \u0219aptelea an la r\u00e2nd c\u00e2nd apa rom\u00e2neasc\u0103 din Mun\u021bii Banatului este premiat\u0103 de organismul interna\u021bional care analizeaz\u0103 produse din aproape 100 de \u021b\u0103ri \u0219i prima dat\u0103 c\u00e2nd un produs rom\u00e2nesc ob\u021bine acest titlu.<\/p>\n<p>\u00cenc\u0103 de la prima participare la aceast\u0103 competi\u021bie a gusturilor, \u00een 2016, Aur\u2019a a ob\u021binut punctajul maxim posibil de trei stele, fiind primul produs rom\u00e2nesc cu acest rezultat. \u00cen urm\u0103torii doi ani, Aur\u2019a \u0219i-a men\u021binut pozi\u021bia, fapt ce i-a adus \u00een premier\u0103 distinc\u021bia Crystal Taste Award, acordat\u0103 produselor care ob\u021bin trei stele \u00een trei ani consecutivi.<\/p>\n<blockquote><p>\u201c<em>Diamond Taste Award certific\u0103, o dat\u0103 \u00een plus, c\u0103 Aur\u2019a este un produs premium, de calitate, care se remarc\u0103 prin gust, dar \u0219i prin propriet\u0103\u021bile unice \u2013 coloizi de aur \u0219i argint, puritate microbiologic\u0103, alcalinitate \u2013 ce o transform\u0103 \u00eentr-o ap\u0103 ideal\u0103 pentru sus\u021binerea unui stil de via\u021b\u0103 s\u0103n\u0103tos. Suntem m\u00e2ndri c\u0103 un produs rom\u00e2nesc ob\u021bine aceast\u0103 distinc\u021bie la Bruxelles din partea unui institut care analizeaz\u0103 mii de produse din aproape toat\u0103 lumea<\/em>\u201d, <span style=\"font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, 'Segoe UI', Roboto, Oxygen-Sans, Ubuntu, Cantarell, 'Helvetica Neue', sans-serif; font-size: 16px;\">afirm\u0103 <strong>Hora\u021biu Rada<\/strong>, CEO &#8211; AURA MINERAL WATER.<\/span><\/p><\/blockquote>\n<p>Juriul <strong>International Taste Institute<\/strong> este format din peste 200 de membri din mai bine de 20 de \u021b\u0103ri, chefi \u0219i somelieri \u00een restaurante cu stele Michelin (precum El Bulli din Spania \u0219i Le Jules Verne din Fran\u021ba) sau recunoscu\u021bi de ghiduri precum Michelin sau Gault &amp; Millau.<\/p>\n<p>\u00cen cadrul competi\u021biei gusturilor, produsele sunt \u201cblind tested\u201d, adic\u0103 membrilor juriului nu li se aduc la cuno\u0219tin\u021b\u0103 brandul, tipul de produs, nici originea acestuia. Fiecare produs este analizat din punct de vedere organoleptic, urm\u00e2nd un sistem interna\u021bional de evaluare ce \u021bine cont de cinci criterii: prima impresie, aspectul, mirosul, gustul, textura (\u00een cazu<\/p>\n<div id=\"attachment_7171\" style=\"width: 310px\" class=\"wp-caption alignright\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-7171\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-7171\" src=\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water-300x200.jpeg\" alt=\"Aur'a, premiata la Bruxelles cu Diamond Taste Award\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water-300x200.jpeg 300w, https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water-768x512.jpeg 768w, https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water-1536x1023.jpeg 1536w, https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water-900x600.jpeg 900w, https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water-600x400.jpeg 600w, https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><p id=\"caption-attachment-7171\" class=\"wp-caption-text\">Aur&#8217;a, premiata la Bruxelles cu Diamond Taste Award<\/p><\/div>\n<p>l alimentelor), senza\u021bia final\u0103 (\u00een cazul b\u0103uturilor). \u00cen urma acestei analize, Aur\u2019a a ob\u021binut un punctaj de 90,1%.<\/p>\n<p>Apa provine din Mun\u021bii Banatului \u0219i este un produs premium destinat, \u00een principal, pie\u021bei HoReCa din Rom\u00e2nia \u0219i str\u0103in\u0103tate. Peste grani\u021be, Aur\u2019a este deja prezent\u0103 \u00een unele hoteluri \u0219i restaurante din SUA, Fran\u021ba, Marea Britanie, Israel, Elve\u021bia, Austria, Tenerife, Italia.<\/p>\n<p>Compania Aura Mineral Water este localizat\u0103 \u00een comuna Ocna de Fier, jude\u021bul Cara\u0219-Severin, \u0219i are capital 100% rom\u00e2nesc, fiind de\u021binut\u0103 de oamenii de afaceri timi\u0219oreni <strong>Hora\u021biu Rada<\/strong> \u0219i <strong>Eleodor Coptil<\/strong>. Aur\u2019a este o ap\u0103 natural alcalin\u0103 cu pH de 8.25 care con\u021bine coloizi de aur \u015fi argint \u0219i este \u00eembuteliat\u0103 exclusiv \u00een ambalaj de sticl\u0103.<\/p>\n<p>V\u0103\u00a0dorim\u00a0o\u00a0zi\u00a0frumoas\u0103!<br \/>\nCu\u00a0stim\u0103,<br \/>\nHora\u021biu\u00a0Rada\u00a0\u0219i\u00a0Echipa\u00a0Aur&#8217;a<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Premiu la Bruxelles pentru apa Aur\u2019a. Brandul a reu\u0219it s\u0103 ob\u021bin\u0103, \u00een premier\u0103 pentru un produs rom\u00e2nesc, distinc\u021bia maxim\u0103 la categoria Diamond Taste Award. Apa&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":7171,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1,24],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Apa Aur&#039;a, premiat\u0103 la Bruxelles cu Diamond Taste Award - AUR&#039;A Natural Gold Water<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/06\/04\/apa-aura-premiata-la-bruxelles-cu-diamond-taste-award\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"ro_RO\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Apa Aur&#039;a, premiat\u0103 la Bruxelles cu Diamond Taste Award - AUR&#039;A Natural Gold Water\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Premiu la Bruxelles pentru apa Aur\u2019a. Brandul a reu\u0219it s\u0103 ob\u021bin\u0103, \u00een premier\u0103 pentru un produs rom\u00e2nesc, distinc\u021bia maxim\u0103 la categoria Diamond Taste Award. Apa...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/06\/04\/apa-aura-premiata-la-bruxelles-cu-diamond-taste-award\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"AUR&#039;A Natural Gold Water\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/apaaura\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-06-04T14:47:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-13T08:16:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1066\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Scris de\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Echipa Aur'a\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Timp estimat pentru citire\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/#organization\",\"name\":\"SC AURA MINERAL WATER SRL\",\"url\":\"https:\/\/apaaura.ro\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/aura.naturalgoldwater\/\",\"https:\/\/www.facebook.com\/apaaura\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"ro-RO\",\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/aura-sigla.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/aura-sigla.svg\",\"caption\":\"SC AURA MINERAL WATER SRL\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/#website\",\"url\":\"https:\/\/apaaura.ro\/\",\"name\":\"AUR'A Natural Gold Water\",\"description\":\"Alkaline Gold Water\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/apaaura.ro\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"ro-RO\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"ro-RO\",\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/06\/04\/apa-aura-premiata-la-bruxelles-cu-diamond-taste-award\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water.jpeg\",\"width\":1600,\"height\":1066,\"caption\":\"Aur'a, premiata la Bruxelles cu Diamond Taste Award\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/06\/04\/apa-aura-premiata-la-bruxelles-cu-diamond-taste-award\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/06\/04\/apa-aura-premiata-la-bruxelles-cu-diamond-taste-award\/\",\"name\":\"Apa Aur'a, premiat\u0103 la Bruxelles cu Diamond Taste Award - AUR&#039;A Natural Gold Water\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/06\/04\/apa-aura-premiata-la-bruxelles-cu-diamond-taste-award\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2022-06-04T14:47:47+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-13T08:16:46+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/06\/04\/apa-aura-premiata-la-bruxelles-cu-diamond-taste-award\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"ro-RO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/06\/04\/apa-aura-premiata-la-bruxelles-cu-diamond-taste-award\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/06\/04\/apa-aura-premiata-la-bruxelles-cu-diamond-taste-award\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Prima pagin\u0103\",\"item\":\"https:\/\/apaaura.ro\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Apa Aur&#8217;a, premiat\u0103 la Bruxelles cu Diamond Taste Award\"}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/06\/04\/apa-aura-premiata-la-bruxelles-cu-diamond-taste-award\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/06\/04\/apa-aura-premiata-la-bruxelles-cu-diamond-taste-award\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/#\/schema\/person\/2e6544dfd9640019d206d0efa7d32e86\"},\"headline\":\"Apa Aur&#8217;a, premiat\u0103 la Bruxelles cu Diamond Taste Award\",\"datePublished\":\"2022-06-04T14:47:47+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-13T08:16:46+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/06\/04\/apa-aura-premiata-la-bruxelles-cu-diamond-taste-award\/#webpage\"},\"wordCount\":564,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/06\/04\/apa-aura-premiata-la-bruxelles-cu-diamond-taste-award\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water.jpeg\",\"articleSection\":[\"Comunicate de pres\u0103\",\"Nout\u0103\u021bi\"],\"inLanguage\":\"ro-RO\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/#\/schema\/person\/2e6544dfd9640019d206d0efa7d32e86\",\"name\":\"Echipa Aur'a\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"ro-RO\",\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Logo-Aura-new-with-NGW-96x96.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Logo-Aura-new-with-NGW-96x96.jpg\",\"caption\":\"Echipa Aur'a\"},\"url\":\"https:\/\/apaaura.ro\/author\/admin\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Apa Aur'a, premiat\u0103 la Bruxelles cu Diamond Taste Award - AUR&#039;A Natural Gold Water","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/06\/04\/apa-aura-premiata-la-bruxelles-cu-diamond-taste-award\/","og_locale":"ro_RO","og_type":"article","og_title":"Apa Aur'a, premiat\u0103 la Bruxelles cu Diamond Taste Award - AUR&#039;A Natural Gold Water","og_description":"Premiu la Bruxelles pentru apa Aur\u2019a. Brandul a reu\u0219it s\u0103 ob\u021bin\u0103, \u00een premier\u0103 pentru un produs rom\u00e2nesc, distinc\u021bia maxim\u0103 la categoria Diamond Taste Award. Apa...","og_url":"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/06\/04\/apa-aura-premiata-la-bruxelles-cu-diamond-taste-award\/","og_site_name":"AUR&#039;A Natural Gold Water","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/apaaura","article_published_time":"2022-06-04T14:47:47+00:00","article_modified_time":"2022-06-13T08:16:46+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1066,"url":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Scris de":"Echipa Aur'a","Timp estimat pentru citire":"4 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/apaaura.ro\/#organization","name":"SC AURA MINERAL WATER SRL","url":"https:\/\/apaaura.ro\/","sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/aura.naturalgoldwater\/","https:\/\/www.facebook.com\/apaaura"],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"ro-RO","@id":"https:\/\/apaaura.ro\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/aura-sigla.svg","contentUrl":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/aura-sigla.svg","caption":"SC AURA MINERAL WATER SRL"},"image":{"@id":"https:\/\/apaaura.ro\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/apaaura.ro\/#website","url":"https:\/\/apaaura.ro\/","name":"AUR'A Natural Gold Water","description":"Alkaline Gold Water","publisher":{"@id":"https:\/\/apaaura.ro\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/apaaura.ro\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"ro-RO"},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"ro-RO","@id":"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/06\/04\/apa-aura-premiata-la-bruxelles-cu-diamond-taste-award\/#primaryimage","url":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water.jpeg","contentUrl":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water.jpeg","width":1600,"height":1066,"caption":"Aur'a, premiata la Bruxelles cu Diamond Taste Award"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/06\/04\/apa-aura-premiata-la-bruxelles-cu-diamond-taste-award\/#webpage","url":"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/06\/04\/apa-aura-premiata-la-bruxelles-cu-diamond-taste-award\/","name":"Apa Aur'a, premiat\u0103 la Bruxelles cu Diamond Taste Award - AUR&#039;A Natural Gold Water","isPartOf":{"@id":"https:\/\/apaaura.ro\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/06\/04\/apa-aura-premiata-la-bruxelles-cu-diamond-taste-award\/#primaryimage"},"datePublished":"2022-06-04T14:47:47+00:00","dateModified":"2022-06-13T08:16:46+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/06\/04\/apa-aura-premiata-la-bruxelles-cu-diamond-taste-award\/#breadcrumb"},"inLanguage":"ro-RO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/apaaura.ro\/2022\/06\/04\/apa-aura-premiata-la-bruxelles-cu-diamond-taste-award\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/06\/04\/apa-aura-premiata-la-bruxelles-cu-diamond-taste-award\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Prima pagin\u0103","item":"https:\/\/apaaura.ro\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Apa Aur&#8217;a, premiat\u0103 la Bruxelles cu Diamond Taste Award"}]},{"@type":"Article","@id":"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/06\/04\/apa-aura-premiata-la-bruxelles-cu-diamond-taste-award\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/06\/04\/apa-aura-premiata-la-bruxelles-cu-diamond-taste-award\/#webpage"},"author":{"@id":"https:\/\/apaaura.ro\/#\/schema\/person\/2e6544dfd9640019d206d0efa7d32e86"},"headline":"Apa Aur&#8217;a, premiat\u0103 la Bruxelles cu Diamond Taste Award","datePublished":"2022-06-04T14:47:47+00:00","dateModified":"2022-06-13T08:16:46+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/06\/04\/apa-aura-premiata-la-bruxelles-cu-diamond-taste-award\/#webpage"},"wordCount":564,"publisher":{"@id":"https:\/\/apaaura.ro\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/06\/04\/apa-aura-premiata-la-bruxelles-cu-diamond-taste-award\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water.jpeg","articleSection":["Comunicate de pres\u0103","Nout\u0103\u021bi"],"inLanguage":"ro-RO"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/apaaura.ro\/#\/schema\/person\/2e6544dfd9640019d206d0efa7d32e86","name":"Echipa Aur'a","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"ro-RO","@id":"https:\/\/apaaura.ro\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Logo-Aura-new-with-NGW-96x96.jpg","contentUrl":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Logo-Aura-new-with-NGW-96x96.jpg","caption":"Echipa Aur'a"},"url":"https:\/\/apaaura.ro\/author\/admin\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7170"}],"collection":[{"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7170"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7170\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7176,"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7170\/revisions\/7176"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7171"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7170"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7170"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7170"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}