{"id":7201,"date":"2022-09-18T19:32:06","date_gmt":"2022-09-18T17:32:06","guid":{"rendered":"https:\/\/apaaura.ro\/?p=7201"},"modified":"2022-09-18T19:37:18","modified_gmt":"2022-09-18T17:37:18","slug":"aura-ajunge-si-in-arabia-saudita","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/09\/18\/aura-ajunge-si-in-arabia-saudita\/","title":{"rendered":"Aur\u2019a ajunge \u0219i \u00een Arabia Saudit\u0103!"},"content":{"rendered":"<h3><strong>Dup\u0103 Dubai, apa rom\u00e2neasc\u0103 Aur\u2019a ajunge \u0219i \u00een Arabia Saudit\u0103. <\/strong><\/h3>\n<blockquote>\n<h4><em><strong>\u201e\u00cen prezent, peste jum\u0103tate din produc\u021bie merge la export\u201d<\/strong><\/em><\/h4>\n<\/blockquote>\n<p>Apa premium Aur\u2019a, primul produs rom\u00e2nesc ce de\u021bine distinc\u021bia <strong>Diamond Taste Award<\/strong> (<a href=\"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/06\/04\/apa-aura-premiata-la-bruxelles-cu-diamond-taste-award\/\"><em>detalii<\/em><\/a>) oferit\u0103 de prestigiosul <a href=\"https:\/\/www.taste-institute.com\/en\/home\">International Taste Institute din Bruxelles<\/a>, reu\u0219e\u0219te s\u0103 completeze lista \u021b\u0103rilor c\u0103tre care \u00ee\u0219i export\u0103 produsele \u0219i s\u0103 adauge \u0219i Arabia Saudit\u0103, la jum\u0103tate de an de la semnarea unui parteneriat similar cu Dubai.<\/p>\n<div id=\"attachment_7171\" style=\"width: 310px\" class=\"wp-caption alignright\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-7171\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-7171\" src=\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water-300x200.jpeg\" alt=\"Aur'a, premiata la Bruxelles cu Diamond Taste Award\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water-300x200.jpeg 300w, https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water-768x512.jpeg 768w, https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water-1536x1023.jpeg 1536w, https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water-900x600.jpeg 900w, https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water-600x400.jpeg 600w, https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><p id=\"caption-attachment-7171\" class=\"wp-caption-text\">Aur&#8217;a, premiata la Bruxelles cu Diamond Taste Award<\/p><\/div>\n<blockquote><p><em>\u201eContractul cu Arabia Saudit\u0103 deschide noi oportunit\u0103\u021bi de promovare a produselor autohtone pentru c\u0103, potrivit \u00een\u021belegerii cu partenerii no\u0219tri locali, am stabilit condi\u021bii foarte avantajoase pentru distribu\u021bia \u0219i punerea \u00een valoare a produselor Aur\u2019a. Este \u00eenc\u0103 un pas \u00eenainte pe care \u00eel facem, la fel de important pentru noi, ca firm\u0103 rom\u00e2neasc\u0103, c\u00e2t \u0219i pentru imaginea Rom\u00e2niei, care e reprezentat\u0103 peste grani\u021be de un produs premium, de calitate, ce face fa\u021b\u0103 cu succes competi\u021biei cu branduri str\u0103ine, recunoscute la nivel mondial\u201d<\/em>, afirm\u0103 Hora\u021biu Rada, pre\u0219edintele Aur\u2019a Mineral Water.<\/p><\/blockquote>\n<p>Conform contractului semnat la jum\u0103tatea lunii august \u0219i valabil pentru o perioad\u0103 de 3 ani, produc\u0103torul rom\u00e2n \u0219i-a asumat distribu\u021bia de cantit\u0103\u021bi progresive de ap\u0103 \u00een urm\u0103toarele 12 luni.<\/p>\n<blockquote><p><em>\u201eProdusele Aur\u2019a au trecut cu brio toate testele privind calitatea \u0219i siguran\u021ba alimentar\u0103 solicitate de partenerul nostru din Arabia Saudit\u0103. \u00cen plus, dat fiind c\u0103 apa, \u00eembuteliat\u0103 exclusiv \u00een ambalaj de sticl\u0103, va fi transportat\u0103 pe cale maritim\u0103, trebuie s\u0103 lu\u0103m toate m\u0103surile pentru a ne asigura c\u0103 ajunge \u00een cele mai bune condi\u021bii la destina\u021bie. De aceea, cutiile \u00een care vor fi exportate produsele noastre trebuie s\u0103 fie speciale, av\u00e2nd cinci straturi \u0219i un tratament special ca s\u0103 reziste la umezeal\u0103\u201d<\/em>, adaug\u0103 Hora\u021biu Rada.<\/p><\/blockquote>\n<p>\u00cen Arabia Saudit\u0103, apa Aur\u2019a va fi consumat\u0103 \u00een special \u00een hoteluri \u0219i restaurante, unde o sticl\u0103 de 0,75 ml de ap\u0103 plat\u0103 se poate vinde cu 25-30 de dolari, \u00een vreme ce \u00een magazinele specializate (precum cele naturiste), va fi comercializat\u0103 cu 10-15 dolari.<\/p>\n<p>\u00cen luna martie a acestui an, compania Aur\u2019a Mineral Water a semnat un <a href=\"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/03\/23\/aura-ajunge-in-emiratele-arabe-unite\/\">contract de export cu Emiratele Arabe Unite<\/a>, parteneriat ce a fost parafat \u00een pavilionul Rom\u00e2niei din cadrul expozi\u021biei mondiale Expo2020 din Dubai. \u00cen prezent, apa rom\u00e2neasc\u0103 este exportat\u0103 \u0219i \u00een SUA, Fran\u021ba, Marea Britanie, Israel, Elve\u021bia, Austria, Tenerife, Italia.<\/p>\n<blockquote><p><em>\u201e\u00cen acest moment, peste 55% din cantitatea de ap\u0103 pe care o \u00eembuteliem este destinat\u0103 exportului. Ne propunem s\u0103 cre\u0219tem capacitatea de produc\u021bie pentru c\u0103 estim\u0103m c\u0103 putem s\u0103 dep\u0103\u0219im 5 milioane de unit\u0103\u021bi \u00eembuteliate pe lun\u0103. Acesta este principalul nostru obiectiv care va face ca Aur\u2019a s\u0103 devin\u0103 un produs \u0219i mai cunoscut la nivel na\u021bional \u0219i interna\u021bional. Trebuie, \u00eens\u0103, s\u0103 optimiz\u0103m costurile \u00een contextul \u00een care materia prim\u0103, respectiv sticla, s-a scumpit foarte mult. Principala preocupare pe care o avem este s\u0103 men\u021binem standardele de calitate cu care ne-am obi\u0219nuit consumatorii, iar acest lucru se poate face \u0219i utiliz\u00e2nd un ambalaj care nu altereaz\u0103 propriet\u0103\u021bile apei\u201d,<\/em> men\u021bioneaz\u0103 Hora\u021biu Rada.<\/p><\/blockquote>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>***<\/strong><\/p>\n<p>Apa Aur\u2019a este o ap\u0103 natural alcalin\u0103 ce con\u021bine coloizi de aur \u015fi argint \u0219i este \u00eembuteliat\u0103 exclusiv \u00een ambalaj de sticl\u0103. Provine din Mun\u021bii Banatului \u0219i este un produs premium destinat, \u00een principal, pie\u021bei HoReCa din Rom\u00e2nia \u0219i str\u0103in\u0103tate.<\/p>\n<p>Aur\u2019a de\u021bine numeroase recunoa\u0219teri interna\u021bionale, cea mai recent fiind distinc\u021bia <a href=\"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/06\/04\/apa-aura-premiata-la-bruxelles-cu-diamond-taste-award\/\"><strong>Diamond Taste Award<\/strong><\/a> oferit\u0103 de prestigiosul <a href=\"https:\/\/www.taste-institute.com\/en\/home\">International Taste Institute din Bruxelles<\/a>, organiza\u021bie independent\u0103 a exper\u021bilor gastronomi, buc\u0103tari \u0219i somelieri dedicat\u0103 test\u0103rii \u0219i promov\u0103rii produselor alimentare \u0219i b\u0103uturilor.<\/p>\n<p>Compania Aura Mineral Water este localizat\u0103 \u00een comuna Ocna de Fier, jude\u021bul Cara\u0219-Severin, \u0219i are capital 100% rom\u00e2nesc, fiind de\u021binut\u0103 de oamenii de afaceri timi\u0219oreni Hora\u021biu Rada \u0219i Eleodor Coptil.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dup\u0103 Dubai, apa rom\u00e2neasc\u0103 Aur\u2019a ajunge \u0219i \u00een Arabia Saudit\u0103. \u201e\u00cen prezent, peste jum\u0103tate din produc\u021bie merge la export\u201d Apa premium Aur\u2019a, primul produs rom\u00e2nesc&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":7171,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1,24],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Aur\u2019a ajunge \u0219i \u00een Arabia Saudit\u0103! - AUR&#039;A Natural Gold Water<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/09\/18\/aura-ajunge-si-in-arabia-saudita\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"ro_RO\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Aur\u2019a ajunge \u0219i \u00een Arabia Saudit\u0103! - AUR&#039;A Natural Gold Water\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dup\u0103 Dubai, apa rom\u00e2neasc\u0103 Aur\u2019a ajunge \u0219i \u00een Arabia Saudit\u0103. \u201e\u00cen prezent, peste jum\u0103tate din produc\u021bie merge la export\u201d Apa premium Aur\u2019a, primul produs rom\u00e2nesc...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/09\/18\/aura-ajunge-si-in-arabia-saudita\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"AUR&#039;A Natural Gold Water\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/apaaura\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-09-18T17:32:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-09-18T17:37:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1066\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Scris de\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Echipa Aur'a\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Timp estimat pentru citire\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/#organization\",\"name\":\"SC AURA MINERAL WATER SRL\",\"url\":\"https:\/\/apaaura.ro\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/aura.naturalgoldwater\/\",\"https:\/\/www.facebook.com\/apaaura\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"ro-RO\",\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/aura-sigla.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/aura-sigla.svg\",\"caption\":\"SC AURA MINERAL WATER SRL\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/#website\",\"url\":\"https:\/\/apaaura.ro\/\",\"name\":\"AUR'A Natural Gold Water\",\"description\":\"Alkaline Gold Water\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/apaaura.ro\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"ro-RO\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"ro-RO\",\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/09\/18\/aura-ajunge-si-in-arabia-saudita\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water.jpeg\",\"width\":1600,\"height\":1066,\"caption\":\"Aur'a, premiata la Bruxelles cu Diamond Taste Award\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/09\/18\/aura-ajunge-si-in-arabia-saudita\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/09\/18\/aura-ajunge-si-in-arabia-saudita\/\",\"name\":\"Aur\u2019a ajunge \u0219i \u00een Arabia Saudit\u0103! - AUR&#039;A Natural Gold Water\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/09\/18\/aura-ajunge-si-in-arabia-saudita\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2022-09-18T17:32:06+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-18T17:37:18+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/09\/18\/aura-ajunge-si-in-arabia-saudita\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"ro-RO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/09\/18\/aura-ajunge-si-in-arabia-saudita\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/09\/18\/aura-ajunge-si-in-arabia-saudita\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Prima pagin\u0103\",\"item\":\"https:\/\/apaaura.ro\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Aur\u2019a ajunge \u0219i \u00een Arabia Saudit\u0103!\"}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/09\/18\/aura-ajunge-si-in-arabia-saudita\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/09\/18\/aura-ajunge-si-in-arabia-saudita\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/#\/schema\/person\/2e6544dfd9640019d206d0efa7d32e86\"},\"headline\":\"Aur\u2019a ajunge \u0219i \u00een Arabia Saudit\u0103!\",\"datePublished\":\"2022-09-18T17:32:06+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-18T17:37:18+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/09\/18\/aura-ajunge-si-in-arabia-saudita\/#webpage\"},\"wordCount\":688,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/09\/18\/aura-ajunge-si-in-arabia-saudita\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water.jpeg\",\"articleSection\":[\"Comunicate de pres\u0103\",\"Nout\u0103\u021bi\"],\"inLanguage\":\"ro-RO\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/#\/schema\/person\/2e6544dfd9640019d206d0efa7d32e86\",\"name\":\"Echipa Aur'a\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"ro-RO\",\"@id\":\"https:\/\/apaaura.ro\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Logo-Aura-new-with-NGW-96x96.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Logo-Aura-new-with-NGW-96x96.jpg\",\"caption\":\"Echipa Aur'a\"},\"url\":\"https:\/\/apaaura.ro\/author\/admin\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Aur\u2019a ajunge \u0219i \u00een Arabia Saudit\u0103! - AUR&#039;A Natural Gold Water","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/09\/18\/aura-ajunge-si-in-arabia-saudita\/","og_locale":"ro_RO","og_type":"article","og_title":"Aur\u2019a ajunge \u0219i \u00een Arabia Saudit\u0103! - AUR&#039;A Natural Gold Water","og_description":"Dup\u0103 Dubai, apa rom\u00e2neasc\u0103 Aur\u2019a ajunge \u0219i \u00een Arabia Saudit\u0103. \u201e\u00cen prezent, peste jum\u0103tate din produc\u021bie merge la export\u201d Apa premium Aur\u2019a, primul produs rom\u00e2nesc...","og_url":"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/09\/18\/aura-ajunge-si-in-arabia-saudita\/","og_site_name":"AUR&#039;A Natural Gold Water","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/apaaura","article_published_time":"2022-09-18T17:32:06+00:00","article_modified_time":"2022-09-18T17:37:18+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1066,"url":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Scris de":"Echipa Aur'a","Timp estimat pentru citire":"4 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/apaaura.ro\/#organization","name":"SC AURA MINERAL WATER SRL","url":"https:\/\/apaaura.ro\/","sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/aura.naturalgoldwater\/","https:\/\/www.facebook.com\/apaaura"],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"ro-RO","@id":"https:\/\/apaaura.ro\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/aura-sigla.svg","contentUrl":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/aura-sigla.svg","caption":"SC AURA MINERAL WATER SRL"},"image":{"@id":"https:\/\/apaaura.ro\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/apaaura.ro\/#website","url":"https:\/\/apaaura.ro\/","name":"AUR'A Natural Gold Water","description":"Alkaline Gold Water","publisher":{"@id":"https:\/\/apaaura.ro\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/apaaura.ro\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"ro-RO"},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"ro-RO","@id":"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/09\/18\/aura-ajunge-si-in-arabia-saudita\/#primaryimage","url":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water.jpeg","contentUrl":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water.jpeg","width":1600,"height":1066,"caption":"Aur'a, premiata la Bruxelles cu Diamond Taste Award"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/09\/18\/aura-ajunge-si-in-arabia-saudita\/#webpage","url":"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/09\/18\/aura-ajunge-si-in-arabia-saudita\/","name":"Aur\u2019a ajunge \u0219i \u00een Arabia Saudit\u0103! - AUR&#039;A Natural Gold Water","isPartOf":{"@id":"https:\/\/apaaura.ro\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/09\/18\/aura-ajunge-si-in-arabia-saudita\/#primaryimage"},"datePublished":"2022-09-18T17:32:06+00:00","dateModified":"2022-09-18T17:37:18+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/09\/18\/aura-ajunge-si-in-arabia-saudita\/#breadcrumb"},"inLanguage":"ro-RO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/apaaura.ro\/2022\/09\/18\/aura-ajunge-si-in-arabia-saudita\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/09\/18\/aura-ajunge-si-in-arabia-saudita\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Prima pagin\u0103","item":"https:\/\/apaaura.ro\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Aur\u2019a ajunge \u0219i \u00een Arabia Saudit\u0103!"}]},{"@type":"Article","@id":"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/09\/18\/aura-ajunge-si-in-arabia-saudita\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/09\/18\/aura-ajunge-si-in-arabia-saudita\/#webpage"},"author":{"@id":"https:\/\/apaaura.ro\/#\/schema\/person\/2e6544dfd9640019d206d0efa7d32e86"},"headline":"Aur\u2019a ajunge \u0219i \u00een Arabia Saudit\u0103!","datePublished":"2022-09-18T17:32:06+00:00","dateModified":"2022-09-18T17:37:18+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/09\/18\/aura-ajunge-si-in-arabia-saudita\/#webpage"},"wordCount":688,"publisher":{"@id":"https:\/\/apaaura.ro\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/apaaura.ro\/2022\/09\/18\/aura-ajunge-si-in-arabia-saudita\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Horatiu-Rada-CEO-Aura-Mineral-Water.jpeg","articleSection":["Comunicate de pres\u0103","Nout\u0103\u021bi"],"inLanguage":"ro-RO"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/apaaura.ro\/#\/schema\/person\/2e6544dfd9640019d206d0efa7d32e86","name":"Echipa Aur'a","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"ro-RO","@id":"https:\/\/apaaura.ro\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Logo-Aura-new-with-NGW-96x96.jpg","contentUrl":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/Logo-Aura-new-with-NGW-96x96.jpg","caption":"Echipa Aur'a"},"url":"https:\/\/apaaura.ro\/author\/admin\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7201"}],"collection":[{"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7201"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7201\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7207,"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7201\/revisions\/7207"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7171"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7201"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7201"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/apaaura.ro\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7201"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}